.TH pure_lex 1 "23 Jun 1998" "Rational Software Corp." "LICENSED SOFTWARE"
.\"
.\" PURE_LEX マニュアル ページ
.\"
.\" Copyright (C) 1995 Rational Software Corp.
.\" This file contains proprietary and confidential
.\" information and remains the unpublished property
.\" of Rational Software. Use, disclosure, or
.\" reproduction is prohibited except as permitted
.\" by express written license agreement with
.\" Rational Software.
.\"
.hw pure_lex
.SH 名前
pure_lex \- Rational Software 製品が lex で生成されたファイルを含む共有ライブラリとともに正常に動作するようにする lex ラッパ
.SH 概要
.nf
pure_lex lex-command-line
pure_lex \-help
.fi
.SH 説明
Purify、PureCoverage、Quantify などの Rational Software 製品は、プロ
グラムの実行時の動作をモニタするために、オブジェクト ファイル
をインストゥルメントします。インストゥルメンテーション プロセ
スの一部として、オブジェクト ファイルの再配置エントリがパッチ
されます。

AT&T lex で生成された C ファイルには、<yycrank>+n という式に
よって初期化された状態ベクトルが含まれています。yycrank は、
配列名です。式にある n が比較的大きな負数の場合は、結果として
表示されるアドレスが、データセグメントからはずれることがありま
す。また、オブジェクト ファイルが共有ライブラリにない場合は、
対応する再配置エントリが正しくパッチされないことがあります。

pure_lex を使用すると、lex で生成されたファイルに変更が追加さ
れ、yycrank+n によってデータ セグメント内のアドレスが評価され
るようにする、同等の C ソース ファイルが作成されます。これに
より、Rational Software 製品で、これらのファイル含む共有ライブラリを
使用することができます。
.LP
pure_lex を使用するには、/usr/local/bin/pure_lex (または、各
ユーザーの $PATH で指定されているディレクトリ) に pure_lex が
インストールされているディレクトリ (\purifyhome/pure_lex) 
へのシンボリック リンクを、次のように設定します。
.LP
.nf
    example% ln \-s \purifyhome/pure_lex /usr/local/bin/pure_lex
.fi
.LP
または、\purifyhome を各ユーザーの $PATH に追加します。
.SS Running pure_lex
メイクファイルの lex コマンドの冒頭に pure_lex という文字列を
追加します。たとえば、次のように入力します。
.LP
.nf
    lex.yy.c: lex.l
            pure_lex lex lex.l
    lex.c: lex.l
            cat lex.l | pure_lex lex -t > lex.c
.fi
.SS サードパーティ提供のライブラリ
Rational Software では、エンド ユーザーが Rational Software 製品で共有ライブ
ラリを使用できるように、lex で生成されるコードを含む共有ライブ
ラリを提供するベンダーには、pure_lex をライブラリと一緒にビル
ドすることを奨励しています。
.SH 参照
lex(1)
purecov(1)
purify(1)
quantify(1)
.LP
.SH お願い
万一 pure_lex を使用していてバグが発生した場合は、お手数ですが、
Rational Software テクニカル サポートまで連絡してください。
.nf
.ta \w'MM'u +\w'MM'u +\w'support@europe.rational.com MM'u +0.5i
	Contact us in the US at:
		support@rational.com	or (408) 863 4000
	In Europe:
		support@europe.rational.com	or (+31) 2356 94310
	In Japan:
		support-japan@rational.com	or (03) 5423 2950
.LP
